走定長期持有290牛？

覺得會喺三萬企穩陣腳， 咁而家三萬買， 長遠來計中會賺？

賺少少放，唔好貪心，牛熊唔揸得長
驚乜嘢 而家牛市 大把人覺得 三萬到頂 揸住唔放就肥肥

推

直上四萬 驚閪